保險後勤

想問underwriting 同claim 有無得refer? 18年fg

GI or Life

Update linked in la 收爆call 啦

果d唔係sales咩

Back office 嘅 job agent 喺哂 linked in

再唔係就Jobs DB㗎喇

做理賠好D 定核保好D??

人哋話： GI claims 好過 UW
Life 掉轉

屌仲等我係jobsdb 慢慢搵

我有幾個offer 都係jobsDB 報 ard 16-17k

有無要

做緊了

Uw定claim

CLAIM

Entry post?

uw路過

巴打覺得前景好唔好

係entry 0經驗

巴打有冇tg 想問下野

@peteerrr

medical underwriting點都要靠經驗去uw
但依家都有d用ai批單
只可以話未死得既

Entry咁高人工

ching可唔可以問你d野

可以

有tg？

想問有無人做過富勤呢間？好似係太古